點解個天會咁

無知一問 點解個天會咁樣 分紅海咁款

sorry, 岩岩對住個天打左拳，下次會留意返

呢個問題好少人留意到，亦好少人討論，你有好好觀察力。
D雲咁完美切割成兩排，呢種多數唔係自然現象。係大城市發生的話，多數因爲遠處有軍事訓練 或 測試，有大型軍機係空中停留 撞過雲層而分割成兩份（如下圖），呢個情況好罕有 。因為範圍太大，所以你既位置看似兩行直線咁。

好撚好笑

陳雲